[I/A][儲卡]PES Card Collection 討論區#1

隻Game 就出左幾日，大家一齊刷首抽啦!

20抽分享

拎石大法
1. 過完教學拎石 有10抽 可以話係首抽(250石)

2. 應該係要add friend 再等大家log in (500石)

add 我啦835-511-341

3. 再入場同唔同人打friendly, 打哂有 230石

pish

psi

同舊版有乜大分別？

Add fd 有500石

樓豬個20抽可以棄無咩用

926-716-037

320 053 493

203-169-929
加我啦

刷左好幾次都係咁
20連

唔差呀係無前鋒 但你有龍都已經好好

無前鋒 好大差距 打排名 撞到個得c朗
戰力得12000 炒我4:0

無龍仲有獲 被人無限中出 百發百中

想重刷刷美斯/c朗先開局

我就係無龍 最好開局應該係一個95-97 前鋒 加一個龍 再加星但一隻5星

不過咩啦e 家無之前咁好刷無左個首3次pool

why 呀 唔係有基沙文咩

唉係咪要再刷

個陣好靚
推下post先
依家冇左個pool 好難中5星

你得4張5星 後防連個好少少都無你再打上去會狂失波 如果20連抽我覺得要有5-6 張 5星 另再加埋佢做任送個隻5星 仲要係前中後都有人覺開得過 有唔係就有前後 無中場都得

輕鬆玩都得既
不過之後都唔會送得多石比你抽啦

呢個仲靚但係玩落慢慢地攻守都流流地

ok 重刷

咁快升到50幾lv
巴打玩得好密下

用key 開 exp 關卡 打exp道具d人好易升
同埋打道具都要快佢家陣有buff 遲下唔知易唔易出

次次互射12碼個龍都會射失

呢個好似bug 來人對家都係一樣一見到龍射就知一定唔入

唔係喎
同一個龍
可以我入對面唔入
利申：無前無龍
要推尼馬踢ST位

對面有C朗 美斯可以唔洗踢
行住黎過四五條友

270-347-744
加好友

362-241-772
好友
係咪可以一齊組隊11人隊玩

係

試過自由組隊
連整都玩唔到

一時時啦
有d有都係廢

真係冇咩人玩wo
仲未刷到前鋒

仲有一次11連希望有中間位球員，邊路大塞車

btw 537-583-221 加好友

馬斯加古仔 開得未

我放棄了
開局

203-543-863
加我好友呀

正wo

冇左兩倍5星機率都抽到咁

買左p姐

所以我都唔刷 開局算

tanya t5

錯po sor

原來之前又覆錯

賭緊馬呀 買左p

11人打完之後升個個EP LV有咩用?

幾時先有5星up 活動又無聊

抽極都冇 屌佢老母

首抽 FW 92 x2 + 92 x1, 開唔開好??

咁都撞到乃飯

乃飯世界第一

上星期開始玩, 第一次首抽中施治決定重抽, 第三次中卡拉斯高先開波
任務5星券又中卡拉斯高, 而家得4隻5星打錦標成日輸

係香討見課長全5星戰力6萬UP,平民打錦標?

386-843-923
加我

我諗住解晒任務就算

終於有POST.
而家個POOL抽唔落手, 即戰力多數都係伏野黎

不嬲手機Game 課就勁架喇

場場比人大炒

頭10抽, 開得?

carrasco好撚廢
但係之前5星up個陣刷起手狂中佢

呢隻驚係無咩技巧可言 睇邊個多五星架咋

我覺得好OK, 雖然冇GK但起碼4-5星分佈平均

前幾日首抽96*2 基沙文+ 90 史達0
5星卷抽到90 火焰仔
不過後防用緊1.2 DF,GK 場場比人無限中出

今日刷到個95利雲同93拉傑迪開左局

5星仲要分級,95以上藍卡,彩卡再勁D
隻GAME最重要中鋒>中後衛>龍門,基本上AI 8成踢上去俾前鋒扭2成翼攻,冇勁中後衛好難搶到仲俾佢起腳...

diu 中迪馬加廢明奴想開局
第2次10抽又銀波

都唔知隻game 咩定位簡化pes collection 隻舊game當新出
冇戰術技巧可言
話佢係放置式但又要成日清體

不如我轉去pesc
都係想返工搵game 掛下機姐

巴打刷左好耐喇喎

依家冇雙倍,你首抽之後兩抽一唔中金波都係俾之前D人KO

pesc抽卡d機率低到仆街

你刷完首抽留石等下個event啦

我本身有玩PESC, 因為長期中垃圾係上年8月棄game
點知而家玩返PESCC

屌本身都咁諗
我仲要有隻88龍門
但真係心紅

送左張金券，一抽又中三星

016-249-033
加我

icardi + ramos
是咪要開了

幾好
有前有後

終於有巴打鼓勵下
call me 首抽狗

應該有3-40次

766-770-851
add 我

互add 016-249-033

Lm

屌你有美斯

你班PK 唔係C朗就美斯

655-413-691
互加

玩住先啦第日開個acc再刷過

我兩隻都冇

頭10抽之後 係咪留石等下次活動

辣殺game,遊戲性仲劣質過上隻

次次打和都俾龍射12碼射死
幾時先肯改呀屌

798-768-251 add me

我都係留希望唔會等到2046

頂 抽中2個5星點係番炒

好似即戰力個活動 14號完，之後有喇掛

其實d 人係點樣高速30抽??

有高速30抽？ 我都想知

好似可以有方法拎哂 朋友個500石

你用另一部手機刷首抽，順便開房打友誼賽我估係咁

我之前都係咁 一入友賽就放棄出去再刷

但係每次得25石 點樣先可以30抽

30抽就真係唔知 20抽就係咁做

新玩

390-292-890

模擬器裝加速器...

邊隻模擬器玩到 試過幾隻都唔得

606-320-912
加我啦

我試過幾隻
得nox裝到

我nox都裝唔到

Down apk拉過去裝

今晚刷下先

終於拎得返個A/C,引繼上限得10次

求加
806-086-100

見好多師兄貨到齊哂一隊

屌
用nox 一刷就中 95CB 加90GK

有沒開加速試

冇左雙倍完全刷唔到開局

銀波多到呢...好難刷

唔知2點半係咩up呢

唔掛得呢2日刷友誼賽順便玩下首抽未試過中2隻5星 明明早幾日次次都2-3隻

nox 點開

出國家隊抽人

屌又冇5星up

Up 就唔好咁快諗啦 我估佢有排都唔會up 就算有up 都可能係 FW MF DF GK 咁分開一個一個咁up

diu 抽哂先更新
全銀波
新棄game la Diu

抽左幾多?
佢更新唔會影響你命中率

10+1 加5下單抽

單抽就算吧啦點解唔儲夠10抽

但係e 刷首抽你可能易中c 朗 美斯

都諗住唔中就re 咪抽埋lor

隻game 做乜鳩更新完又維護

緊急維護已在以下時間結束。

[時間]
2017/11/14 15:55 - 2017/11/14 17:20

為了表達我們的歉意，官方將發放以下物品:

[物品]
・高級球×5

要棄了

夠你回一次體

祝你刷到好野

20抽 1隻洛賓

用acc 20抽得一隻施治

Ios係咪冇更新檔
開隻驚佢又要我更新轉左去app store
去到又冇更新

友賽點樣可快刷...見D 人可以唔駛睇又拎到野

棄game了

730 249

R7 係邊位巴打?

發仔？ 如果係就係我

求加
927-055-873

227-416-541
留名求加

錦標 好撚灰
俾課腸屈機

求加
429-476-757

355646519

悶撚到 咩活動都無on99

有無人講下榮耀1星卡有咩用...
同埋係咪唔會食1星升lv

融合入啲5星拎技能

升lv 打訓練賽拎書拎DVD
升技能 打技能賽拎棋仔

想融合5星你需要3星榮耀

可唔可以詳細D講? 唔係好明點樣拎D技能

Add 我
224-674-083

食同人物卡開最下面D空格技能,5張開右下鎖住灰色技能!
但好似同一張卡只會+2星為最大星卡,即係2星禾確特咁,佢最勁果張係4星,而5星奧斯爾既另一張係3星...

有無人打friendly

655-413-691

咁解技能洗唔洗同一條友既榮譽卡

解技能,ABC技都係用棋,
你融合左只會多一野RANDOM +5%既野.同LV MAX 左+1
50LV 3星會51LV.
70LV 5星會71LV

70同80LV能力差成4000

融合榮耀好似冇Lv+1⋯⋯

咁開唔開波好

開住先啦, 好快就有3次十連

見到巴哈張圖,求其開局算啦,當單機唔打PVP冇乜所謂既

咁其實大部分1-2星卡都可以賣? 剩係留番D球星就OK?

1星應該都會賣晒,2星有空位就留黎等運到抽到個一樣圖既4星融合
其實打到咁上下D體都會拎晒去打棋同EXP道具,球員卡好難爆100張

簽到10連 放閃/哭喪 準備要開始了

錯PO SOR

hi

大家好，新手

大家可以add我嗎？

248 461 361

一陣打friendly?

儲夠250波抽國家隊十連, 中金波星但得隻90史達寧

11人戰個1000點國家隊抽野唔好換,得1-3星波出
用黎換GP水好過

想問下d 點會唔會每星期reset?

唔會,reset係個交換次數

夠250石, 等好定抽第2次10連好

頭3次多數抽晒,全銀都好過用2-3星卡

琴日一換 DE GEA 屌你老母 3星

好彩睇到 差少少分想換 換棋開主力技算

nox player 點開加速器, 定要另外裝?

玩左2日，抽極唔中靚中場，得隻koke

隻GAME MF廢既,長期冇波係腳只做2傳,防中都會搶下波
你雙中堅+單前仲要4星龍門夠做啦

見到小白幾好用
不過算係咁啦我覺得, 起碼平均分佈4,5星
BTW,好小活動

我呢個已變分身,一俾人突破防中=90%失,仲要兩張5星位置重疊做後備
隻GAME防睇中堅+防中,4星龍防一下中出,前鋒/邊鋒主攻,AMF/MF/邊衛多數隱形

十一人戰有金卷換,排名戰仲有乜用

係一定金咩 我以為係扭蛋卷only

係扭蛋卷但可以等UP率果時用,好過一千點果張1-3星卷
隻GAME前景暗淡,FB交易好多課長已經爆機賣A/C

點為之爆機?
btw 今次多蒙特個活動好多獎品

求其引用一張,爆LV全5星技A++

係咪3星 榮耀球員?? 即係用黎幫隻同一張圖既5星開個人特效個隻

玩十一人戰見到有啲卡有銀閃框
係唔係大課腸標記黎

隻驚啲ai 好搞笑
拿卡錫迪左路扭入禁區 扭5個 後衛防中
再傳去右路希右恩 再傳中奧燒 先射門

我隻dybala都係 一個扭曬點知推邊再底線傳底，再傳返中路先會起腳

佢活動太少同太慢，d人煲爆機都未有大活動

課腸爆左機
佢啱啱先出好個發展藍圖

你地d一星卡，係咪唔理G幣卡定普通卡都賣？儲左一堆，個box無位

有訓練賽拎EXP卡,1星又升得3星卡,其實仲有乜用

所以賣曬佢算 橫掂d錢食得好快

BVB 個11人活動好快打完
而家已經做左30個任

好想要5星龍，4星龍升囇都係等中出

FB Pes Card Collection 分享 及 交易區群組大把平A/C買

要親手抽嚟先有感覺

反正都唔夠課腸鬥
睇開左

見 D全五星陣先幾百蚊，勁既首抽一百，俾 D仲刷緊首抽既人選擇囉
反正我玩隻隻 game都零課

閃既人特別勁？我首抽隻美斯都唔閃

btw 請加957-525-438

係勁D,A/C有96或以上最好C朗,個A/C會好值錢

岩啦，零課先係高手
同埋呢隻唔洗課啦，刷好d首抽就得

想問下 1000幣換個d人 係幾星？？

之前果D卷得1-3星,今次唔知~等你佈告

果陣刷首抽 有抽到牙朗
不過都係唔要 要左Sterling + ccc尼

其實有啲4星用落都唔差
好似Zaza

我要求4張5星仲要連龍,刷左3日先開到局

1000換左西班牙1星

355-098-526
有無人可以加我好友

巴打好執着

轟炸機 炸開我的心

可惜冇前鋒,推左洛賓上去死

換3張扭蛋券好過, 起碼3張3星

係 完左國家隊扭蛋，唔知下次有咩抽下，儲左幾張

我抽唔到翼

Dk Gk up

新手玩左5日留名

呢2個位up，但無5星up，睇下忍唔忍到手

我會等五星up 先抽
利申欠一隻右閘

D設定好ON9 打排名戰對住個開局無耐既新手
擺隻CR7係前面 只要個波傳到佢到就一條友過哂入波

所以睇日本網重要性CB>FW>GK,依家防技發動率好高,同一級數好難扭過去!

十連好多金波,同5星UP冇分別

邊個日本網?

有冇一出個時咁多?

有~
上次D咩國家隊勁多銀波

金波多左但最多出2張5星,都係等UP算
刷左十次唔覺DF/GK有明顯UP

會唔會有全金波

岩岩刷A/C銀波出美斯...咩玩法

我石都未夠抽第三次十連
但有都唔抽今次，後防差左閘同隻龍未5星廢事銀波谷尻氣

刷左廿次先出左一次C治,4星DF/GK係UP左,5星唔多明顯

有4隻後 想要隻龍
十抽出軒達臣⋯

3次10抽加埋佢送果張5星券得4隻5星 想重刷

我抽到果刻差d掉走部電話

要啦
我係無5*up情況下咁開局

但係有97美屍同95洛賓

其實係之前用左西班牙券同岩岩換左3張券都係中3星 所以想轉AC

抽左3個十連
一張5*卷同3張普通卷

10抽中左梅斯達菲, 齊腳

會唔會有mf+gk up

新個十抽好撚伏 刷左十次全銀波

我都刷緊友情任

其實點刷？要等滿500？
btw 可加我484 882 871

每次同新朋友打友誼賽都有石送
1-3 每次25石
4-10 每次15石
11-20 每次5石
Total 230石

刷左頭幾次就無刷 又唔走得場 等好耐一場

彩色閃卡其實係乜野來???有咩分別???
4星但係有張彩閃

勁10%全能力，好似係

566-468-010
求加

真係咁少人討論隻驚？

鬥多5星卡,玩法冇乜好討論啦

係 要左一星期
零課放左$400

*玩

鬥整銀河艦隊

全攻型0防守

見到D 80LV C朗既課長玩成萬蚊你點鬥

屌你老味兩次10抽都銀波
下次再銀del game

個排名戰真係笑話黎

可以排到高/低自己戰力成2萬既玩家
同牌都算 高/低自己一個牌既都會排到

錦標賽仲勁,45LV對D 9LV人

十次十連七次都係全銀

冇5星UP基本上唔好抽,得5%...你單抽一次就知會幾難中

想講個龍真係痴撚線

超強後防，有拉莫斯、基亞連尼加T施華，然後中場都還好，前鋒全部都係垃圾

下星期改登入俾印章,係咪連石都唔想送?

石都唔送真係可以del game

都ok喎，個新活動

初級冇石送,中級要20體,高級電腦應該超勁

高級我打到第六次啦，未試過唔係冠軍。中級張四星券中到93華拉提

咁慢慢回體星期六先爆水打高級

仲未中到4-5星龍門, 對玩家人地中龍入硬咁滯

我初級中級打晒5次拎兩張4星券先

仲要偷改弱左後衛,以前用CB同DMF頂住,依家好易失波

呢樣真，之前雙防中都守得下，依家每場都比到人起腳

最明顯係龍門檔出之後爭搶,CB依家多數搶輸
日本仔屌晒鬼,話依家リーグ戰高人15000戰力都會輸波

登入28日送一張5星

佢新果個聯賽原來唔係一級一級上 我2400名完 一來就division 1

仲送左好多石

聯賽就算啦,一千幣先一張5星...
打今次11人活動做晒任直接俾五星卷

原來友情唔係送500石 係你儲滿500分 送返5粒石比你

隻GAME如果活動獎勵不變,每月登入已經一張5星,11人活動打3000分又一張,平時D分換晒BP藥好易打夠分,零課都算係咁

diu 岩岩新年活動10抽都可以中銀球

隻GAME抽野有規律,你刷多D首抽就知道,我平均單抽6次就中一隻5星

兩個帳,一個差龍門就出3個CB俾我,另一個差CB就出2個龍門俾我

有冇巴打啱啱打完石10抽完

20抽1隻5星

上星期免費抽中歐聯美欺

仲唔快啲抽多30

在《PESCC》中遊玩友誼賽！
配對碼[749-783]

我已經齊哂一隊5星

3CB果個唔計龍門齊2隊5星,死都唔出龍...遲D升完人轉打541

541 我前鋒多到可以打145

1個左後3個右後,5個CB,防中3個冇龍

隻GAME有得SET換人主動性,你地有冇SET?

後備太廢 唔換好過換

可以SET到最低

冇龍但又中兩件96,美斯首抽有,CF又係難中

新活動任務要係咁拎球員 瘋狂打榮耀同十一人戰

個活動又要跑榮耀拎人,又要打2018個魂先齊100個任務拎張5星卷,已放棄

魂先難搞

我依家先九百魂，好彩仲有兩日送魂

我set到最低+換攻擊球員, 但次次都係換後衛入黎

屌 我得700 之前浪費左去打排名 唔知佢會出新

第2次10抽中銀, 我差隻中堅就齊章
65000戰力打DIV 2都只係排中游

隻GAME好明顯個個A/C某D位置都難D中...
龍門/CB/CF/左右後衛呢D實有樣中,中場翼鋒就多到爆

5CH一早屌晒鬼,魂唔似十一人幣固定出數量,耍打夠2018個肯定難過打3000幣...
今之拎完200球員個証明算

後備放晒6隻龍門就唔會換人~

我60000 戰-6 升左上d1 場場都輸

10% 單抽係咪易中D?

其實係 我而架都係咁單抽算 夠石就抽

我依次十抽次次金

我用券抽5次得1金

有1000 十一人幣係咪應該等佢再出5星扭蛋卷先換黎抽

唔難打喎 之前都係一個禮拜打夠3000

等啦

我等緊阿仙奴波衫

本身隻game某D 5星位特別少人
最少應該係LB

我想問下巴打呢隻係咪同國家隊嗰隻一樣？

好似係

但係我諗住融合落隻法國到，但佢唔比，咁我呢隻姐係廢左？

係同一隻但佢有分國家同球會 但融就好似同一張單先得（係一模一樣）

咁我呢隻除左賣係咪都冇用

賣得1萬LBP 留下搏佢改系統可以好過
除非你好等佢1萬去突人

同埋兩隻隱藏才能唔同
國家加EP50%；球隊加20%攻擊

打343

我想問埋巴打們想快啲賺錢係咪打技能賽最好揾？我而家係有素材但冇錢升

錢唔駛特別打
升升下上去就自然會多
利申：0課齊章21張五星

賣魂好似二千一粒

屌 仲差500 魂 睇黎打唔切 有無巴打知打體力低啲既榮耀係咪都會出魂

5星左閘7人8張卡, 當中4張90
跟住係龍門, 10人11張卡

一陣仲有100送
加油

無啦 一陣送bp 藥咋

啲榮耀已經難出
又未必出到自己要既球員
融合個時 仲要勁撚多C同D才能
食榮抽A才能我估10%機會都無 屌

係喎

仲差500粒 屌啦星 打榮耀同十一人都唔一定出 點撚一日打500

今次個任務就算數啦
打11人戰仲有數得計
魂真係睇彩數

所以今次唔值得追~
每日換晒11人BP丸等11人戰個週最實際!
加上今次5星UP好多人都齊隊,活動都冇乜所謂啦

我認我-6 有八隻五星係今期抽課左千二

抽1set 5下5連 有8隻都算唔錯

勇敢課下去,鍠馬就是你

正常雙倍UP課4-5萬先全隊90-92爆+突爆3-4隻96-97
呢個AC起碼課左10萬以上

仲要閃卡~FB話夠俾首期

閃就真係好睇運, 4-5萬應該中到9成9 5星卡
但想要既閃卡,抽到破產都未必中到

真壕

一早改左啦 家陣AD 只係退到一單 家陣應該改左電腦睇record 短時內退過就唔可以再退 無論你講咩理由都無用

AD 一張信卡一定食到一次霸王餐 之後轉返IOS 再食一次

我屌你呀K社

K社:你話要A技咪俾你囉

好過我成撚日中EP

EP先正,打錦標賽用, 不過要C級或以上

三十日登入卷中João Miranda,終於有個A/C齊隊
另一個仲未中龍門,又係中João Miranda但已經2次突破

我中沙拿, 又唔俾中堅我
繼續用迪羅斯做替工

出特殊賽迫人抽卡

又無5星up 點撚抽

得16隻CLS, 冇左閘, 得一隻中堅

差隻防中 用緊拉傑迪打勁撚廢 無防技 比隻神軒我都好啊

隻 game好多廢人， 防中/邊後衛冇防技，翼冇傳中技，攻中冇遠射!
隻阿記奥燒就代表作，D技全部唔岩位

翼無傳中先大獲 今日開張5星出音樂比利

右翼我有5星都放4星比利連,招傳中唔洗落底線=帶波時間短

最廢5星一定係Max Philipp, 打影鋒傳中技

攻中扭+傳中真係世界級
攻中最好直傳+中距射,隻luka modric勁到痴線

依次D包好伏

pvp活動唔Q追,回體打算

我認為ok 不過用超多體

要頭一千名先必有5星,之後唔輸又次次岩色70體抽一次14分1既5星睇落抵玩,但對3級隊都5萬戰力up我未必100% win

d扣體仲會升?
明明10gp依家變左15

之後20

hea打算

我D1打D4都輸, 對面半隊5星都耍3和, 電腦屈到離晒譜

新手仲刷緊首抽 請問 閃卡 會唔會勁d?

本來想刷 哨咬 同 美欺 呢家請問開得局嗎

求指教

閃卡加10%能力, 我覺得開局一半半, 始終cost唔夠高
但你刷到難中既左閘, 有4星龍門都可以用住先

想問 射銀 或 金 波個時。其實係隨機 定係技巧？
有無咩方法易射 金波

隨機, 你撳抽波果下已經決定你中乜

最好有隻勁前鋒/攻中 會易玩啲
歐聯美斯=C7>摩迪=歐聯古天>普球會/國家基沙文>歐聯蘇7
最好刷到呢堆，但好難刷

美斯一般般，要等佢改強盤球技
阿根廷會好啲，球會個隻精準射門而家好廢

同埋呢家個池 咁少見到英超隊員既

Pes 英超西甲得好少版權 英超得阿記 利記 富咸

今次出隻歐聯球員聯賽,零課又要食屎
好在參加有5石

差2隻後備先齊人, 照出算

成隊得3個歐聯人

多你一隻

今次活動簡單

不嬲只肝呢個活動,又多野送
個咩寶石活動6日後又出

寶石不了 拎抽券算

6日係拎獎品既限期 暫時未知幾時再開寶石
但見到頭100打生打死 抽90-92閃歐聯人

希望唔好再出寶石賽
11人活動係最好既活動，佢出多 d活動送 Lp點數好過啦

應該仲有其他活動既，未出啫

等農曆年

寶石賽電腦太屈機, 半隊5星都贏到我

打4級隊都輸

連最易拎5星既11人活動都卡6球任務,隻GAME食屎

好彩無卡 入過好多次6球 反而驚唔夠幣 差200

個特殊賽15 勝2和3負都係得6500 名

我好似輸1場都排2千幾

抽極都唔比我中防中 抽中利雲
比我中隻神軒都好

我狂出防中4個了仲有個係普巴(有射技把鬼咩)CL反而得一個迫住打361想打352

想要防中呀屌

好想中你張白衫前鋒

下輪特殊賽果然係用國家隊

神軒very op

國家隊有6張5星

我得2張, 夠18張但要用3星打正選

計埋4星有10張 希望夠做 拎返個4星卷都好

終於有防中 中左隻卡斯美路

我都中左, 新版可以用舊版4星融合

仆街 10%,又4星
30%又4星
屌你老母, 我爆GP做乜撚

想問點先拿到呢舊野！

我隊波

屌啦星 俾兩隻美斯我做乜鳩 仲要合唔撚到

係咪已經冇人玩 一個人都冇

仲有冇人玩？

其實我都冇玩 之前玩過原本諗住入來睇下出左咩新野 點知一個人都冇

我新玩 你已經冇玩？

我諗我玩個陣已經係2017年

休閒GAME黎講其實都OK 但佢好似更新得好慢咁..
抽蛋仲係抽緊歐聯...

其實幾cum玩 不過玩得耐真係有D悶

玩返啦一齊

最近玩緊sega新出個隻
不過隻驚營運好垃圾

果隻玩左陣就棄左 個畫面太鳩

畫面都唔係問題 我本身幾中意呢種遊戲
但係頂級聯賽難到你啊媽都唔認得 成日輸廢隊
好似我咁 打完頂級聯賽之後就冇野玩 出新pool當活動
屌喇星

冇活動真係營運問題 諗住多人玩就好自然整啲伏pool呃錢

比人調到痴線都唔識改
btw其實我覺得呢隻game幾得意 不過少人玩係硬傷

我玩左1日 仲係得1隻5星
啲石好難儲

你講緊邊隻驚先

pescc 而家第2日 終於夠石抽11連

刷新帳啦
我個陣刷到第一次十抽差唔多三四隻五星

懶得刷 輕鬆玩算
隻game好似比較多日本人玩 11人戰都係日文名多

咁又係
我之前特登刷係想刷到自己中意既球員
小白

隻game啲1,2星係咪冇用？

你覺得呢

咁我賣哂佢

重有無人玩架 岩岩開始

有 我都係早幾日玩

重有無人玩

有

有人嗎？

有人嗎?

其實依家係米剩返好少人玩?

最近玩返
抽到呢隻美斯 但我國家隊嗰隻已經突到75 lvl 但新抽嗰隻啲技又勁啲

一定係揀內cut

仲有無巴打玩緊 互加好友
802-303-809

444-851-757

有冇人

開個新post啦不如

仲有人玩架咩

你開啦

想問仲有冇人玩緊
點解明明足球game都可以冇人玩

請問有冇手足係有玩 加朋友163-460-443

無人玩？

玩緊J League版

請加我做好友
733-386-026

仲有無人有玩？

747-108-193 新玩互加好友

仲有無人玩緊？

求友賽攞波
231-112

求友賽攞波
301-172

求友賽攞波
460-269